其實純女校or男校有乜好處

中學係性格定型嘅重要時期 純男純女嘅環境扭曲啲細路嘅成長

女校教埋啲女權撚, 孽念深式教唆人地女友散拖嘅八婆龜蜜圍威喂
男校就出啲餓狗狗公, 一係就未接觸過異性嘅毒撚, 一係就hehe

其實有咩好處

你未同人格過劍，你唔會明白果種感受

兄弟情 男女校係唔撚會明

格劍算係好處?